個個以為佢會溫和處理64去討好國際

有冇諗過佢想64都收埋皮，就食住個勢，71遊行又想收皮，局勢發展到咗呢個階段，仲要討好國際？